以後手足唔該叫唔好打，唔好打啦

唔好打喇

唔好打頭喇，毆落大小腿骨，前臂骨度